有咩歌係會聽到流眼淚

我先 Mr. 昨天

沒改變 光陰倒轉 若你看穿
誰介意 天邊海角 就算遠一點

我現時自己肯做飯

富林太空站

當你條女係雞

Btw認真好冇

陀飛輪頭兩句

年紀剛剛好中

Swing - 那邊見

唔喊會槍決

借火

巴打幾大

it's so hard to say goodbye to yesterday
say something

迷人下體我撩佢陰核
大陰核 陰閪真咸濕

18歲嗰年聽，今年27

All too well
未到流眼淚不過會sad

The Verve - The Drugs Don't Work
蘇芮 - 酒矸倘賣無
林子祥 - 追憶

一生所愛
苦海 翻起愛恨
在世間 難逃避命運
相親 竟不可接近
或我應該 相信 是緣分

係好中

以後別做朋友

Misia 逢いたくていま

[url][

《平凡之路》的一字一句，一點一滴唱出了凡人的心聲，它足夠誠懇、坦蕩，演繹出不平凡的人生之旅。那些經歷過的低谷、幸福、孤獨、快樂、絶望，我們從未放棄，我們一直努力。《平凡之路》真實表達眾人心聲，精綵演繹了具有豐富情感的人生之歌。

《平凡之路》旋律平淡，人聲完美修飾，而且歌詞中的也運用“徘徊”“大海”“失落”“絶望”等詞彙。製作方面，比如最後那段突兀的說唱，歌曲本身則已經定型，就是一首比較平凡的歌曲。

《平凡之路》的一字一句，一點一滴唱出了凡人的心聲，它足夠誠懇、坦蕩，演繹出不平凡的人生之旅。那些經歷過的低谷、幸福、孤獨、快樂、絶望，我們從未放棄，我們一直努力。《平凡之路》真實表達眾人心聲，精綵演繹了具有豐富情感的人生之歌。

《平凡之路》旋律平淡，人聲完美修飾，而且歌詞中的也運用“徘徊”“大海”“失落”“絶望”等詞彙。製作方面，比如最後那段突兀的說唱，歌曲本身則已經定型，就是一首比較平凡的歌曲。[/quote]

流淚行勝利道

紅紅落葉長埋塵土內

林欣彤 - 我愛你

下次愛你

綿綿

上蚛蝈啲歌唱節目，聽乜都喊畀你睇

這首歌整體是在訴說一個孤獨的故事，但與《卡西莫多的禮物》不同的是這首更多的表現一種渴求與吶喊，以及堅持自我的態度，剛聽第一句時或許覺得平淡，但越聽到後面越有一種自我的堅持不被認同的感覺，一句「就讓我聽著天大的道理不願意明白」說出了多少倔強的人的心聲。歌曲雖然大部分歌曲聽第一遍記不住太多，但這一首如果聽完，一定會有那句「悲不悲哀」在腦中遊蕩，引起你無聲的吶喊。

歌曲大致在描述兩種狀態

第一種，許多人眼中的美好一直在變，如果你一直堅持心中的嚮往他們便會懷疑，他們只想看你配合這個世界的樣子，不想了解你的感受，他們只想看到絢爛的煙火卻不想看到散落的塵埃，既然不被理解那就做自由的自己，任由別人去猜想，只是心裡還是會難受，還是會孤獨，還是會失落。

第二種，當你決定要做某事卻不被看好或者努力得不到回應時難免會有孤獨感，仿佛是煙火燃燒後落下的一粒渺小的塵埃獨自飄行，人們只關注你綻放那一瞬的美麗，並不關心你怎麼走來，要到哪裡去，你若不願接受擺布便顯得與這世界格格不入，也沒有風願意借給你方向，但越是墜落內心越是失落卻怎麼也不願醒來。

當你所做的事不被看好或者努力得不到回應時可以聽一下這首歌，一邊堅持一邊反省，倔強的人最孤獨，只有我守著安靜的沙漠等待著花開。

煙火裡的塵埃

涙流某個海😭😭😭

曖昧
無奈我和你 寫不出結局

Space Oddity

Am I sitting on my tin can
Far above the world
Planet Earth is blue
And there's nothing I can do

亂世情侶

春秋

我沒權中止見面 只因你友善依然

最後晚餐 kay同supper moment版都會
替你高興
明星

成條入曬入曬

眼睛不能沒眼淚

国歌

僕が死のうと思ったのは

外星人喺邊

不許你注定一人

想喊 聽咩都會喊

任天堂流淚